日本自由行一問

有冇巴打最近去日本係住Airbnb?好怕去到個host會臨時甩底/入境有問題等等

另外預算應該準備幾多好？
利申7月頭去福岡 大約6/7日

頭香

留名

幾次都係airbnb. 感覺都好好。

我18號到廣島 就係住airbnb 係咪應該confirm多次先

巴打穩陣起見confirm多次 我上年5月去大阪住airbnb都無事，但最近都經常聽到日本airbnb又點犯法果類事列，有啲淆

我下星期就去，都有d驚

祝巴打平安，到步講下有冇問題

前日係東京翻黎，無野，揾左間好高評價既
下星期去大阪都係住airbnb，都係揾左高評價
樓主你去邊？

利申7月頭去福岡 大約6/7日

眼殘 ?

6月16去
都有啲驚

又要驚又要book..

而家d人真係.........

一早book定左又話你聽咩，3月先知話嚴打airbnb

又唔係櫻花紅葉季 , 咪玩啦...

推

我上星期先 住大阪 天滿站BNB 無事呀